汪呀姐網上篤灰 IG Post 千嬅買美心月餅送俾佢

娛樂台

屌 笑左

奶共人瑞

篤完都唔知比人篤左

wowow好樣衰啊
咁 cheap
藍黃都唔想要啦
點襯到阿姐

手字真係嚇到我個心離一離

寒酸到

垃圾野狗都唔食

汪阿姐特登寫殘體字貼上IG 撚化佢

手足啊姐

居然咁cheap送美心 當阿姐我咩人

佢奶共都奶得與別不同
奶到同杜汶澤friend底

阿姐係支那窮到老丁都買唔起既時候已經上去幫手，我覺得佢係真心想支那好個隻，唔似九七後奶個啲

呀姐奶共係真係愛國
其他奶共咪又係為錢

送美心月餅咁孤寒

笑到仆街

千嬅：一齊支持美心

千嬅都幾撚黑心吓連半島都唔送送美心
阿姐食撚完美心有肺炎點撚算

藍絲大把真心 屌你分化撚分化藍絲

普通月餅送阿姐

笑到我仆街
明讚暗踩 笑鳩佢寒酸
仲要落井下石多一野.....

屌你老味又扮兩極分化我哋藍營

咁又係喎 都叫紅過
送2 3百幾蚊美心 咁寒酸
你話半島都冇咁嬲

汪阿姐工人又有cheap cheap月餅食

送美心
先不論藍店
阿姐級送美心真係cheap撚到
係都送半島啦

盒野有冇感染武漢肺炎架？

條人瑞收經閪真係好撚柒

推呀

好cheap囉真係 送比阿姐唔四季都半島啦
當佢街邊啲阿婆啊？
支持阿姐po佢上ig公審

美心月餅駛鬼3百蚊。 月餅從來唔會原價賣㗎。

汪呀姐好黃
依佢喺娛樂圈輩份 楊呀嬸er都唔撚咁er

仲要簡體

千女华

阿姐直線抽擊

驚老千嬅死唔切，踩多腳，高級黑

阿姐唔係人大嚟架咩，但真心人瑞真係好肉酸

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係冇做好耐啦咩

我記得阿姐舊年講過佢贊成成立獨立調查委員會

無咩留意

估唔到

得個嬅字用殘體

佢個名特登用簡體

美心真係要300幾 原價

識玩

明星都送呢啲咁cheap
係都嘉麟樓、半島啦

佢老公公司做咗美心event 好年啦

美心

我諗佢意思係好少人真係原價去鋪買
多數有公司送，優惠
更何況一個叫做藝人
肯定有贊助
唔送貴野走去送黑心

送呀姐工廠月餅
係咪想下馬威做一姐

佢似係「選擇支持中國」，而唔係「奶中國」

丁生公司幫美心做PR 正確係免費嘅

多謝 藍千嬅

送比阿蛆嚟講真係略嫌cheap咗啲喎

撚狗

第一次正評汪阿姐
人瑞抵撚死
送埋d cheap野俾人
唔隊你就奇

咪係，唔送半島都起碼大班冰皮啦⋯⋯
美心，狗也不屌

汪：送美心？等我公開督爆你

上句用簡體
下句個樂字係繁體 曲到呢

哦即係仲要送免費嘢

狗糧................

擺明串佢

阿姐只不過係大中華膠

手機手寫字真係好難寫

Carousell 月餅券120有啦

大中華係真愛國 藍絲係為利益

咁多隻字唔簡 係簡個華字

品牌送比明星當廣告

等睇啲嬅嬸鐵粉出黎兜

快樂係繁體

汪阿姐: 幫你澄清立場

啲字好核突

手字。。。

自己食dior，送比阿姐就美心

買上男/女朋友屋企都唔會買美心咁肉酸啦

唯一一隻字有殘體 咁樣撚狗法
阿姐係勁GE

咁阿姐係愛國，可惜同時唔係抗共個隻

阿姐新年一定無整糕俾佢

擺明笑佢寒酸

8隻字入面得佢個名用簡體字寫

照計呀姐中秋都收百幾盒月餅，整係po千华？咁都明顯屌佢

好似血書

笑鳩佢支那人

驚你唔死踩多腳

隻隻字都繁體 係佢個名用殘體

公道d講
佢唔係果d盲撐狗
係保存粵曲文化好似都幾落力？
同埋唔覺佢做既野係為左人民幣而做
反觀容祖國柒到

高招

美心月餅真係肉酸咗啲嘅。。
大佬要送送靚啲啦

阿姐不嬲鍾意寫簡體

咁有米竟然送美心月餅比人

咁撚cheap既，唔係好撚有錢咩？ 奶共都窮？

不嬲都知係藍絲㗎啦

奷华：多謝香港人

阿姐真係好識玩

係陳慧琳送都情有可原
人瑞

佢同杜汶澤friend?!

杜汶澤講過呀姐係真左膠大愛撚愛國所以會尊重返佢同時呀姐都有尊重佢黃同反共，所以先有fd到無反面

佢掉返轉頭dum錢去保育粵劇文化，佢似左膠大中華膠多過奶共為人民幣服務，比幾錢佢都唔會唱抖音歌乜柒喵喵喵

阿姐傳統 唔食Dior呢啲來佬嘢

百幾盒得一盒係美心
咁特別梗係po啦

阿姐算係比較理性既藍c
冇記錯佢講過反修例示威可以接受

咁撚有錢都買美心
寒酸到呢

原來阿姐都睇唔起千嬅

記得佢612時有like過蘋果D ig post仲話唔係禁錯

點解唔送富臨
阿姐應該好多年冇收過美心

好高招

好明顯汪啊姐係特登

自己就dior送人就美心
屌起碼都半島啦

自己親手整都無咁嬲 送美心

8隻字
唯獨佢個名用殘體字寫
有特別含意?

樂壇人瑞好撚cheap

同全國政協玩政治

保留粵劇好重要

可能入邊放左4個金月餅呢

好明顯係想表明下立場姐

咁又係 咪又係奶

頭先行惠康見堆滿成個架都乏人問津
得返兩日中秋應該賣唔晒都會喺堆填區

舖頭係唔會賣原價㗎，優先價，然後現金價，匯豐信用卡價，賣到中秋節都唔會賣原價㗎。

原來係咁
無買黑心好多年唔知

送埋d垃圾美心

印象中係杜汶澤出post
新年呀姐會整蘿蔔糕比佢
然後話呀姐係佢唯一敬重既真愛國藝人 話佢好窮就好支持 唔係為錢

藍屍森美夠反國教
政協wiki wong中大圍城夠幫手
良知同政見可以係兩回事

當年台灣有錢個時，阿姐就係唔奶台繼續親共

似係人哋俾佢 佢唔食 送出去俾人嗰隻

唔係唔會唔原價賣 係啲人有信用卡姐 你試下走入去咩都無就咁買

笑到gap gap聲
7嬅7開有條路

個嬅字仲要用殘體字阿姐好波

咩都冇咪現金價。 唔會係原價。

最高招係得千嬅兩隻字係簡體

阿姐好衰篤雞嬋灰

得果華子係簡體 其他都係大寫

千化

有武肺都食

呢D通常廠商送
有新PRODUCTS/生日/過時過節會送去比明星同班KOL

同埋佢個賊眉鼠眼老公年中揾咁多
竟然送合百幾蚊嘅月餅

咩都唔講
以佢嘅身份
送盒咁嘅嘢好似寒酸咗D

自己親手整都冇咁樣衰⋯⋯

呀姐心諗：
仆街屌你老味夠膽死送啲咁撚柒樣既垃圾平民野比我？

然後隨手掉撚左落垃圾筒

出手低咗d喎

好撚肉酸
一係送靚少少, 一係送D 特色月餅
再唔係都跟個靚果籃啦

自己嫌cheap就送比啊姐

美心比狗食

手字好核突

當年阿蛆唱人瑞首少女的祈禱俾人笑足咁多年
今次大好機會仲唔篤灰煮死你？
君子報仇 十年未晚

好CHEAP

咪就係佢老公送囉
佢老公間公司搞美心啲event嘛

真係寧願唔送
呀姐咁嘅地位
gucci, lady M爭住送月餅
呀姐心諗幾多年未食過cheap嘢

D女人真係呢
一個小氣一個小家

阿姐堅有骨
又補多槍

D人乜都唔知就衝出嚟鬧

想食死呀姐
黑心到。。

高壇數

汪手足！

人哋有機會去台灣賺錢都唔去，寧願死守支持中共中國。

一世人都無變過，佢無多句支持中共，無踩香港後生仔，我覺得依個人係值得尊重。

呀千嬅依啲無實力要呃飯食嘅人就免了，廢是憎佢，望都懶。

屌啦，啲有錢人唔送美心㗎

除咗係價錢問題，係社交圈子同品牌問題

咩嘉麟樓呀、半島呀、四季呀

人哋喺酒店或者會所訂，點解要同班窮撚一齊排隊搶買美心榮華（今年應該唔洗）

鬼唔知咩 而家就係笑鳩佢呢樣野
觀感上搞笑

阿姐好醒

隻隻字都繁體 得千嬅兩隻字用簡體

笑死 重要淨係個嬅字殘體
變到勁少筆劃好鬼覺眼

笑咗 我諗陳慧琳要送會送唒咁多款

屌 笑鳩死 當阿姐係垃圾收集站

個謝字同樂字唔寫殘體

剩係個嬅字寫
阿姐識玩

我個客都話係咁易,有盒多咗,唔好哂,叫我唔好介意.小小意思收咗佢
我當時都冇期望係咩牌子,點知原來係半島

送美心狗也不屌阿姐連狗都不如

肺炎廠製造

阿姐做左咁多年人大代表
唔送美心唔通送龍門咩
比我都送美心 la 仲要係月餅廠有人中左武漢肺炎o個期出產既

岩岩google，個"嬅"字本來無殘體，阿姐識玩

美心其實好無食

人瑞雞容呢啲 曾經嘅天后 又唔係冇錢
做乜要奶人鞋底搞到喺自己地方俾人屌呢
好似蝦餃老母咁 得閒拍兩個廣告 冇錢就開吓騷咁咪算囉

人瑞自己食好野 武肺美心就送畀牙姐食

笑死 仲有新花名千华

Dior 送比佢唔通佢送比人
佢幫Dior 做marketing
出嚟做多幾年嘢先笑人啦

佢公司做美心pr , 係佢幫美心送比artist , 柒少陣啦

班人瑞打手去撚咗邊
唔係話人瑞黃架咩

成七十歲人仲送雙黃

你上面咪一隻

做老闆自己搵夠就算員工唔洗食？ 音樂人, 幕後， dancers 唔洗食？

謝都係繁體
得嬅用簡體

明荃之友全面進場

個簡體仲係要自創嫁
華 簡體係 华
但嬅係冇簡體

汪啊tag

呀姐都送cheap嘢 好大膽

其實盒dior 係咪dior cheng 送嫁我見佢寫thanks you

好心俾錢買, 仲要有單為證, 唔係好容易被人誤會送免費野

ps 不論任何牌子

果然而家美心老餅先會買，成個品牌老晒

仲要送武肺月餅
有心定靠害

美心最cheap個款都送

好有傳承意味
舊人瑞認證新人瑞

送埋晒d cheap野俾汪阿姐

笑左

好無誠意喎

蝦餃老母算香港娛圈少負面新聞

曾經人瑞係香港土生土長天后，大家雖然會話佢唱功唔好，但會保佢真性情，有感情同有林夕加持，歌影視都撈得唔錯。點知而家淪落到比萬人恥笑

垃圾

千華 真係咁唔掂 ?
送美心 ?
丁子高係咪冇俾家用 ?

其他相見有東方文華
對比好大。。。

有無求其左D

送美心月餅

佢幫dior 做marketing 都唔識問dior拎多盒？

佢收到Dior 送禮， 因為佢IG 多followers , IG 多謝Dior 當宣傳， 呢個marketing 方法一直用咗好多年啦 ， 少見多怪

其實佢係咪突登?

汪明荃同何韻詩都有交情

華嬸：死老野食黑心最岩

唔知人瑞同林夕而家仲有冇聯絡呢

屌嗱星
人地買你一張concert 飛都唔止$240 啦
送俾阿姐都 cheap 成咁

買左恒大股票所以買唔起半島月餅？